\beginsong{Más allá del espacio}
\beginchorus\memorize
\[G] Más allá del es\[C]pacio en el que habito,\[G]
\[C] por encima del \[D]mundo que me al\[Em]berga, 
\[C] hay algo que me \[D]mueve en lo infi\[G Bm Em]nito,
\[C] me hace levan\[D]tarme de esta \[Em]tierra.
\endchorus
\beginverse
^ Es algo que se ^siente desde ^dentro
^ pero que abarca ^todo lo que ^miras,
^ es pájaro y es ^árbol, es con^cierto,
^ es sinfonías que ^nacen cada ^día.
\endverse
\beginverse
^ Los ricos no lo ^compran, no se ^vende,
^ lo tiene hasta el más ^pobre en su mo^rada, 
^ es tronco gigan^tesco del que ^pende
^ de la primera a la ^última jor^nada.
\endverse
\beginchorus
^ Más allá del es^pacio en el que habi^to,
^ por encima del ^mundo que me al^berga, 
^ mi Dios me está lla^mando a lo infi^nito, 
^ me hace levan^tarme de esta ^tierra.
\endchorus
\endsong